Sistema de Información Policial: El sistema ayuda a los oficiales de la Policía Municipal de Alajuela a llevar 
registro del trabajo al que están asignados. Los oficiales pueden estar asignados a investigar casos particulares,
a patrullar distintas áreas o a atender eventos particulares como juicios. Algunos trabajos son asignaciones regulares 
y continuas, mientras que otras tienen se asignan por periodos particulares de tiempo. El sistema de información es actualizado 
por el administrador de logística y cada oficial puede acceder a sus propios trabajos asignados.
